有無人覺得機動武鬥傳真係好好睇

最近重睇,岩岩睇到京二死果集
真係好感動

所有既火焰都會為我呢隻手而燃燒
更加為左打低你而歡呼喝采
爆熱神掌

戰鬥男兒

睇到我成面水

邊度有tvb粵語全套down/線上睇?

想睇粵語配音多

Fly the Sky 宇宙領域去遨翔

非UC最比富野認同既神作

點解得呢套改駕駛艙

頭十集好悶 但一去到師傅出黎就好睇！師傅

[Imgur]()

誰若要阻我路，人就要擊退他

一般良作

刀劍神域之下

舊時d動畫好睇係常識

流派

龍三你隻賤種狗係咪屌得少?改個柒名就想洗底?
講野咁撚on9係人都認到你啦柒頭

東方不敗

收皮啦 又吠 邊撚個龍三 唔撚識囉

王者之風

風車高達

繼卡妙同冰河， 史昂同阿穆， 童虎同紫龍之後，最令人感動既師徒基情

屌,原來佢入到決賽,係因為佢預賽果11個月全程扮風車,一場都無打過

全新招式

都唔一定架,w同x都有好睇之處,但係睇到中段都ok悶,未睇晒50集就可能棄
相反g真係好正,佢果種創新真係前無古人後無來者,邊個可以諗到香港武俠片可以同日本高達mix晒一齊

岩岩就係睇到e集
根本東方不敗就無錯

東方不敗呢個亦正亦邪嘅角色真係好正

好有人性嘅奸角
就係為左佢決定重追一次

btw第一次睇係tvb果陣 好似小一 啲劇情其實都唔係好記得

想啲打鬥畫面被重製，原本都好睇，但用現代技巧再演繹一定更震撼

咁多套高達入面既最愛

高達設計又型（神高達“橋 ”手企起擂台柱個種霸氣 ）

啲人設又型又熱血 細個睇杜門出shining finger 同god finger個時直情會跟住佢句對白講

仲有師傅同京二，睇到兩個既死都

總之真係好好睇呀！！！

p.s 成日想買呢套啲模型，但仆街b社成日剩係出seed , unicorn同00真係好sad

佢肯整重製真係要我課金都制呀

唔啦唔啦,我覺得會崩到仆街 你睇下龍珠超
變做16:9就算啦

師傻~~~~~~~

重製既話関智一肯定配唔番佢後生果聲把聲

所有既火焰都會為我這依隻手而燃燒！ 更加為可以將你打敗而歡呼喝采！

爆～熱～神～掌！

石破天驚

十二王方牌大車併

血染東方一片紅

其實e架新果啲gundam game,啲聲係咪用返動畫定由頭配架

流派!! 東方不敗の名のもとに 俺のこの手か真っ赤ぃ燃える 勝利をつかめと轟き叫ぶ 爆热 ゴ-ト フインカ-!!!!

成套野最正

爭取勝利，男兒像猛虎勇毅！！！

唔係呀
以前種演繹手法膠味濃
招式天馬行空，完全唔似機械人作品
而家睇返根本唔好睇，只係純粹經典

如果執執啲招式將佢重製，background又講多少少biotech去支持故事背景科技同DG細胞原理會順暢好多

好悶 集集出唔同怪獸咁樣

之前咪上節目囉
配到喎

你睇番原本個把聲同果日佢配就知有幾明顯既分別

Neo Hong Kong

有廣東歌

Love Love 拳

佢真係好正

女主性格係好,但係成個阿嫂咁
阿蓮比就唔同啦青春少艾

杜門唔食我要
btw我覺得女主只係冒險旅途嘅急救包同肉便器

有冇link？

依家重製一定好似BFT咁整到成pat屎
睇漫畫版好過啦,分鏡同動畫一樣咁痴線
不過中文版爛左尾

師傅

中咩國, 人地東方不敗係新香港代表
新中國代表係蔡采斯, 而杜門係新日本代表

其實係有高清重製, ?BD, 但唔知邊套有得賣

阿莉比正過莉英

招式名都好正 真流星蝴蝶劍 超級霸王電影彈

其實如果魔鬼高達真係可以消滅地球上嘅人類,其實都唔錯

你地底有無睇過

比師父一野就轟走咗

ON9 卡通片

唔覺,頭幾集鋪啲人出場係有啲悶,但東方師父出咗場開始入正題就好睇

形容得幾貼切

點少得當年一挑五子
霸氣

細個睇覺得女主角變左魔鬼高達好恐怖

咁高清

睇翻啲打鬥 呢套根本係機械人龍珠

兩套嘅分別在於一套肯完 一套唔肯完

呢個好似係上年出既bd版
唔係重製

我希望佢重製嘅其中一個原因係想佢clarify下何解熱血會令機體變金色
初初連駕駛員都唔知有呢個function

由佢啦...
不如叫佢解釋下,點解當時閃光gundam係圭亞高原爆金,打死左東方不敗
之後東方不敗大搖大擺 絲毫無傷咁,騎住馬出現係新香港

其實東方不敗應該係唯一無人反嘅環保撚

雖然我睇果陣,都係覺得東方不敗係環保撚
但係佢唔似現實果啲咁黑人憎咁光環,東方不敗為左環保犧牲左好多
自己嘅徒弟,同代嘅poker同盟,權力同埋條命

真正環保大使
仲有教主角嘢 一堂錢都冇收過

可惜老啦 最後都輸咗
唔知佢後生係咪好好抽

會變身嘅高達
打街機亂鬥 最鐘意都係呢個系列

唔知邊度可以睇到講舊洗牌同盟嗰套漫畫

有㗎咩

百鳩幾萬年前,出左過外傳係講東方果界大賽
"Mobile Fighter G Gundam: 7th Fight"

改左設定,話佢打果陣好後生,果埋當年用嘅機唔係九龍高達,係大和高達
btw大和高達係exvs漫畫有出過,好似話打完第7界大賽之後,放左落香港博物館

補圖

如果吸係用高達個底會好好多

唔

睇返資料係96年出,講第7屆機動武鬥大會嘅故事,主角係東方不敗,嗰屆係代表新日本,成本漫畫就係講東方不敗發蹟同埋洗牌同盟成立嘅原因

btw有真。自由高達

尾二嗰集新丹麥條友量產一大堆高達搞到成天都係魚蝦蟹嗰幕真係睇完人都顛
玩嘢玩到咁都算經典 同UC兩個極端嚟

自由高達第一次出場

打機械人大戰同G Gen嗰陣都係
神高達一騎當千

原來師傅代表過新日本

知唔知會唔會出remaster 版

神龍輸係主角威能
四子入面唯獨佢傷到god

香港係國家

我有實體版
電話影 側頭唔理佢lu

本漫畫講佢地為咗打大佬(大型機體)，所以放棄打決賽

莉英條死臭閪m到發皮四搞到差啲冚球剷

東方老師傳授石破天驚拳果集
首廣東歌熱血到

我！！！
京二果到真係好撚柒感人你老母閪你話
個bgm簡直係錦上添花
其實大嶼山果part真係有好撚好睇
蔡蔡斯同普京聯手打雀果到正撚到
個bgm又係聽到毛管棟

但個結局真係好膠
成破天驚love love拳

唔好當佢高達，當武俠片睇
會覺得合理啲

果個年代香港作為亞洲主力文化輸出嘅地方之一，勁到高達都整套咁有港味嘅系列

最後打魔鬼高達有好多UC機打混 好好笑

其實開頭搵佢呀哥個part 真係好撚鳩
d 劇情又鳩機體又鳩 又風車又人魚 肉酸到

但係閃光同god gundam 真係史上最好j 嘅高達

啲魚蝦蟹決賽嗰陣先出啫
開頭周圍搵人挑機啲機都算正常

睇到最尾個LoveLove拳 屌左出聲

四子實力應該咁排？
中國＞俄佬＞美國＞法國

每次機戰都要跟多門一齊嗌
「流派 東方不敗最終奧義
石破 天 驚 拳
Heat End!!!!!!」

細個有齊晒咁多部

咁lovelove拳嗌唔嗌得出口

最正係機戰AP
有同得師父合體技
又有閃光用初期

冇人理black brother

作為綠葉真係咁多系列裏面最出色之一,佢死嗰下真係

補多張

無退避 好漢子的心裡滿懷希望 逆途不怕

我覺得美國之星同金剛石係相約嘅
最渣就真係法國 冇咩特別 浮游炮係G入面唔係咩高攻武器

仲睇緊

之前出嘅blu ray ok ge~

同師傅 落車隻抽呀 讓你單手

法國有無一次係自己一個打勝人

打機戰唯一堅持要睇戰鬥動畫嘅就係G gundam, 仲要開到大大聲先出爆熱神掌
次次都比呀媽屌

g gen入面 咪有舊撲克同盟用lo

bgm正到巔
葛多Finger！！！！！！！！！！！

撚狗咁撚

射完出去果個shot一個鏡頭落最後見到魔鬼高達個心口開左個心心窿
熱血到爆喎喂
你識唔識架？

94-97年果排日本好多動畫都有香港，攻殼。小櫻。G高達

套野好有超人迪加同龍珠元氣彈FEEL.........全地球既高達一齊幫手集氣

狂戰士高達條女

真流星蝴蝶劍要自殘先出到

設定有冇話過g露心口有咩用

最後一集好多彩蛋

個時都幾新鮮

熱血到爆，d歌又正，個故事大剛都幾有意義，又玩d計中計咁
梗係鍾意啦

師傅唔上機都打爆佢

最好笑係最尾成堆高達上太空
有wing, f91, gp01fb, v, rx-78-2
成班高達擺個太陽萬歲的pose「Y」咁升空上宇宙

完美演繹 沖出黎柒咩意思

細個無錢無得玩機戰
現在的系列又無g高達
有咩方法再玩返？

android唔係可以玩返機戰F咩?

但要全睇畫面

記得果幕仲要有個shot 係突然變左16:9 ，有電影感

咁都比人話膠
無品味嘅人真係好可怕

高達黎講結局算收得最靚

唔識欣賞，心心窿有咩咁熱血？
點解唔用爆熱神掌打落去

大和高達 好似wing d廢案改咁

邊度可以睇返粵語 youtube得幾集....

其實一直唔明
閃光高達爆金人唔係殺死左師傅咩
點解男豬去到會場又會見到師傅

係囉,我都想知

經典場景:

第一次明鏡止水
超級霸王電影彈
閃光高達打爆左換god gundam, 莉英remote control 閃光高達做data transfer
0秒趕到香港
四天王出場
大嶼山決戰
石破love love天驚拳

有邊套高達有咁多經典場景

我覺得出同盟拳正過love love拳

其實好應該o係大嶼山整返隻1:1 master gundam

東方不敗唔係香港人黎

設定上係乜人？

其實打gundam fight就好似而家啲足球聯賽咁,除咗自己國家代表之外應該可以高薪請啲高手轉會

求seed

好似係新日本，但國家隊唔要佢轉去新香港打爆當年新日本

我想知第13屆新香港派左邊個參加

法國勁過正傳好撚多
俄妹好正

唔係師傅咩？

除左美國同法國根本冇人肯為左自己國家出黎打
杜門同俄佬唔駛講
陷家比國家捉哂做人質
蔡采施淨係為左少林寺
仲有其他二打六淨係為左享受周街破壊同打鳩人先出黎
話就話贏左gundam fight有4年統治權
但係其實根本冇人理

OKOK

對女主前男友果集都好睇

同埋睇左第7屆大會
果5個人做晒樸克同盟就唔再打？
但唔知點解G之前果屆
東方老師出山 同埋幫新香港打
好似無乜交代到

呢四隻係咩黎，求指教，好熟面口

撲克同盟

Netflix上晒咁多代高達就正

OP2好好聽

最尾lovelove拳真係爛尾

個名係柒
但唔算爛尾

杜門學明鏡止水 東方不敗避拳 以為避到咁懶型
之後硬食一拳

求seed ，唔想上線睇

G持

正到打冷震，廣東話歌

仲有香港觀光歌

張五飛個部就神龍話達 支那仔呢部叫龍咋

其實有無人分唔到邊部叫雙頭龍高達邊部叫神龍高達?我好亂
呢套真係顯出左當年既港產片幾咁出名。
成套好多名都出自港產片。
東方不敗，超級覇王電影彈（超級學校覇王），天劍絕刀，獅王爭霸，風雲再起，流星蝴蝶劍，石破天驚，重有王潤發

當年G同W既譯名都幾混亂下
好似G既神龍高達同W既雙龍高達
G有魔鬼高達而W又有惡魔高達

D名太似

細個已經分到
大個之後仲簡單, 一隻叫神龍一隻叫哪吒

我當時都覺得g的邪惡4天王個名好撚柒型
當時仲學緊毛筆字的我寫過黎做功課貼堂
miss叫我唔好睇咁多電視, 練多d字

其實係啲港柒亂咁譯 五飛最初個部係叫神龍高達 你睇下部機個名查下讀音就知 再唔信睇埋龍珠條神龍個名同五飛部高達個名係一樣 後來上左宇宙做改裝先轉名
支那仔部高達叫dragon 點都唔會叫做神龍啦下話

次次師徒決戰都眼濕濕

其實你地知唔知G高達係富野徒弟畫架 而東方不敗的原型係富野 代表富野想放棄唔想再畫高達的想法 結果佢徒弟做左G出黎令富野刮目相看

大個睇返梗係知啦
講緊當年港譯混亂啫

杜門打光頭仔果場都好正，光頭仔j晒老豆回憶加埋兩個老和尚，然後出真流星蝴蝶劍爆神高達右手，可惜主角威能太勁，一句我仲有左手，然後就收皮

agger

東方火敗 王老之風

agger
東方係中國都講得出

除左兩師徒，最鍾意龍同鏡高達

唯一一首日文歌入面有廣東話副歌

譯嗰個邊度估到之後又有部機叫雙龍啫
叫dragon咪霸氣啲叫神龍囉
之後都跟台灣叫返做天龍啦

仲係有好多人唔知

五飛果部唔係叫哪吒咩

當年coco同 瑞華行譯w 果隻雙龍 同 雙頭龍
g就神龍

哪吒係五飛條撚屌自己嗌開

但係d模型係咪冇乜出過新

希望rg出神高同東方

係就好
近排愛上砌rg

好熱血
啲歌好正
條女包到好實

包到好實

時代event有東方不敗

幾時先出mg版玫瑰高達同神龍高達
仲有hg魔鬼高達

真係幾撚正

hg出左美少女就斷左line

我自己就叫開w果部嘅雙龍 g叫神龍嘅
五飛條柒頭咁撚樣嘅表現 配叫神龍咩？
同埋我唔覺叫雙龍有咩問題 雖則果時佢只係單爪

wing五子又有部雙龍頭

想當年係foxy down機動武鬥傳第50集係av嚟

呢套就真真正正打破晒所有高達風格
戰鬥 故事 人物

呢家果D話打破乜乜乜模型戰,心諗收皮啦好唔好
諗第二條計啦,搞到成件事兒童化

重睇左幾次啦

套嘢最型係個設定

駕駛員本身好打先發揮到部機 真正人機一體
唔同其他高達，好似坐喺機鋪打機咁

之後仲有冇角係似東方不敗咁？

雙龍後其同死神一齊上宇宙整過部機咪叫雙頭龍，同地獄死神

foxy 淨係得av

Nana 同大波妹有咩關係

回錯

第一戰和
第二戰明明贏都輸比主角威能
真流星蝴蝶劍真係好撚型

莉英先痴撚線
拎部後備機打贏有DG細胞感染既鬼妹仔

開左狂戰士連多門都唔太夠打

屌佢爆氣就兩隻手散曬 屈主角威能到癲

舊版robot魂 即係mia 好似出齊哂啲機咁濟 然而好多都搵唔番

btw好撚中意飛龍（好似係咁叫）同人魚打個集 睇左起碼十次

過左廿年
請問有無人知道東方不敗自宮左未?

聽到起哂雞皮

讖起以前四格漫

前一晚杜門同莉英喺地下度挖窿埋定部高達落去，所以第二日杜門可以噠手指叫部高達出黎

人地好地地超級係講咁多原理做乜
你不如問埋點解東方不敗d肌力夠拆高達

G gundam 有cult味先正

超級霸王電影彈點樣解釋

果時睇都覺得好撚怪 明明收0左師傅皮,
轉頭師傅就生勾勾出番0黎仲要寸柒柒話要東南西北中方不敗,
之後個主角係大會既表現就好似又down番grade要重新升level咁

同機戰一樣，啱啱換神高重廢過閃光

有人推斷南美嗰個應該係DG細胞複製人🤔

痴線

風車高達&斑馬高達真係好觸目耀眼, 就好像漆黑中既螢火蟲1樣

最尾果張係wing?

Wing gundam囉
不過色違

果時好似未出wing
唔係G先過w咩

因為做完G之後一個禮拜就做W
班staff特登晌G最後一集玩野

阿莉比出場之後每集都好好睇

Yes
全套動畫最高質女角

可惜主角竟然要條因為發皮氣搞到差啲冚球剷既死臭閪莉英

真！！！

Btw , 標題冇討論空間...有時間想翻睇

真心覺得G高達做得唔錯
仲充滿咗大量香港武俠電影元素

有時覺得Build Fighter個故事咁差，
不如直接開G高達續集仲好啦

當年係因為龍珠好鬼紅 B社走去試下咁玩

屌 有咩好解析 洗唔洗出論文？

薛安同穆有咩感人嘅位？

招式：

[Finger(絕手)]

灼熱！ Sunshine Finger (灼熱！ 日光絕手)

Heartful Finger (紅心絕手)

Kowloon Finger (九龍絕手)

Darkness Finger (暗黑絕手)

Darkness Shot

[Cloth(鬥衣)]

Heart Cloth (紅心鬥衣)

Kowloon Cloth (九龍鬥衣)

Master Cloth (暗黑鬥衣)

[霸王系列]

超級！霸王！聽演舞！

超級！霸王！絕防陣！

超級！霸王！光輪斬！

超級！霸王！日輪彈！

超級！霸王！雷擊彈！

超級！霸王！電影彈！

劍霸千王氣炎彈

[十二王方牌]

十二王方牌 大車輪 (╳)

十二王方牌 大車拼 ＆ 歸山笑紅塵

[Miscellaneous]

Near Crusher/Distant Crusher

聖なる爆彈

醉舞！再現江湖 Deadly Wave

王家．索命陰靈拳

東方不敗．八卦之陣

最終奧義．石破天驚拳

cult 到爆

最感動係好多廣東歌做BGM

同埋對香港個了解做得算係全面

西貢, 大嶼山都show到正確位置

仲要繁體字, 過場背景有豐澤電器個下我都呆左

比起宜家好多西片係香港取景, 班日本佬做得仲出色

有冇解釋過點解東方不敗唔洗著緊身衫？

星矢無得比咼

杜門：師父，吖唔係，東方不敗

冇錯，佢用真流星蝴蝶劍破到爆熱神掌，
個下真係好熱血
但係四子入邊，傷得最甘嗰個都係佢

熱血

歸山笑紅塵個名真係好型

冇, 不過G高達大把野冇得解釋啦, 你當係DG細胞改變左盟主內部操作系統所以唔洗緊身衣都得囉

d個位當時睇我都覺得怪,搞到咁大件事,新日本,多蒙同莉英竟然無比人公審 ,
仲要成班人祝福佢地一齊

最感動係第一季尾閃光高達同神高達做data sync

當迪迪尼BBQ 大結局咁睇囉

係師父死

第一感動係阿哥死
第二先到師父死

女主角？wfc

珍寶3

瘦底大波

分分鐘一拳打撚死你

女主角係雞

呢下真係O嘴

求BD版seed

個場其實都和會好睇d
和尚拎埋條命摶

打和就冇得全勝

有解釋話件緊身衫太醜所以唔著

杜門自己都唔好得去邊啦
Gundam fight全程周圍9衝都係莉英同佢執屎
又要頂佢d臭四脾氣

最後有冇人嘈
佢2個同新日本拎到4年統治權又打低埋Devil Gundam
邊個會得閒理

和尚

但係都溝到女、又識煮飯

咁矮又窮都有女

四小強最廢真係新法國

好好J

真係差好遠

又block多一個傻鳩

block咪block囉= =

講出黎驚死冇人知咁 咁都要攞彩

佢同捷波迪打獅王爭霸果場幾熱血

仆街 兩個一齊自爆 之後最尾英國班女圍住佢哭
仲用埋國旗包住佢 點知咩事都無

hong kong is not china

有冇巴打有BD字幕版可分享，俾你地講到好熱血，好想翻煲一次

未出同盟拳都未死得住

4個美國妹黎架woo
英國佬就揸獅王爭霸

Sor打錯字

講起同盟 果五個紋章真係型到癲

係，上代同盟出場，之後用生命將紋章過畀新同盟

死仆街笨大 Robot魂出三隻就完左 明明出左鏡同貴族試作品都唔出埋佢

漫畫爛尾又係屌出聲
強烈推介大家睇島本和彥重制版
d分鏡好正
包括用接近半本單行本畫返成個OP, 仲有 跨頁白頁 shinning finger

係 連人魚 風車 宙斯 曼陀羅 個d都有出
亦都應該係依堆冷門唯一一次商品化

可惜細個冇$買
四天王仲有得合體 勁大盒

炎尾燃老師！

你講和尚我以為係新尼泊爾個個

Heat多！end動！

雖然套野老過我 但一睇就愛上左 而家都不斷搵黎收 但都只係收到幾隻 有啲仲炒到勁撚貴

佢老母中文版爛尾

果場輸機體性能 god唔止勁其他四子幾倍 甚至有d性能好過master

少林寺

果陣mia真係咩牛鬼蛇神都出齊

W原形機

俾個價嚇親

好多年前既機戰MX關智一已經配唔返杜門把聲
依家應該更差..

我好鐘意你d錢呀

鳩估
係咪因爲配音功力勁左
配唔反初出道把聲

當年依套劇情真係俾我好衝擊
去到東方不敗死嗰陣時感覺到好大嘅遺憾
而有趣嘅地方係
我呢種遺憾喺之後嘅機戰度補足左
但有一個搞笑嘅地方
嗰時打機戰如果選擇救東方不敗
最尾出石破love love天驚拳嗰一幕會冇咗
變咗杜門同東方不敗出究極石破天驚拳
而家諗返落都有啲gay

我鍾意你啲錢!

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

武鬥傳世界第一

最正係 香港獨立

love love拳

小姐姐

邊集？

你好嗎？

all good la